香港可能根本冇七百萬人咁多！

統計處可能計錯數，計埋嗰d一條友有幾張身份證既人

我是唔是拿破崙？？

你直頭係哥倫布

下世小心啲

化灰啱唔啱？

呢排好多人抑鬱自殺

我一d病都冇

將你送埋入靈魂寶石入面

如果計身份證
咁會計少左一大班冇身份証蟔虹
咁可能仲計少左

因為你計漏咗腥香港人 加加埋埋邊止七百萬

屌我下集endgame咪出返黎

下年見

我地估計到既有1百，估唔到既就唔知啦......

你知唔知人口普查係點做

有d腥港蟲都可能有多過一張，共諜梗係分佈喺唔同身份階層架啦

樓主懷疑患有抑鬱症